[TG谷] 80後吹水Group

悶悶地想搵班人9up吹下水？

如果你係80後，傾得玩得，唔介意一齊kai下，互相mean下，歡迎你入嚟一齊同我地圍爐。谷友絕大部分都係80後，來自唔同行業背景，話題冇乜限制，但都會講下工作，生活，政治，感情，飲食，遊行，成人話題等等。

人數會維持四十人以內，所以唔會個個都收。有意者請先join channel，谷admin會主動同你聯絡

心靈脆弱，孕婦及心臟病者請勿入谷